我要取消一國兩制

我要取消一國兩制，正式成為香港市
行大陸法，用大陸醫生，淘寶唔使再比運費，
禁止雙重國籍，我要同大陸一樣！

全力支持